未過probation請假去見工,會唔會過唔到probation??

有冇人試過

屌你 仲返工
休息一天啦

今日有得見工的都係垃圾公司
下次打風早D出門口

如果你係掂 或你老闆睇你

公司唔會唔俾你過PROBATE

因為無論HR同部門本身

如果留唔住人或成日請咗人又轉

佢哋會俾老闆一個唔好嘅印象 做乜成日請人

之前試過Probation請假去見工
到我辭嗰陣佢仲想留我

唔係今日見 但會心諗翻左咁短時間就請假去見工好似唔係幾好咁

去得見工你都應該唔想留？
利申probation中想走

唔算係既，因為依家公司啲人都好好，而且翻工地點好近
但今日有間大公司打黎叫我interview,所以諗緊去唔去in好

其實請一日半日真係無人理你

平身今日去見工
間野都話今次無人返去推遲幾日

我係怕印象唔好 到時in 完冇offer加埋依家間公司又唔俾我過probat就仆街了

你覺得連登呢度邊個會答到你
你問返你上司啦

咁你約對家收工時間, 星期六lo

唔記得講我係fg 多我一個唔多

請假去in
2個禮拜之後就走左去做

無人叫你同老細講話去見工

咁當然唔會啦

一日半日點會有事

我probation 番左頭四日就請左幾日病假(真病)
隔三個星期老豆入突發有生命危險入醫院，又請左一個星期
我過到試用，仲加左兩千大元人工
但都係好低人工

反而想問下有冇賴嘢例子

大公司定細公司

我都未過 早排走左去見新工 收到offer家下鳩坐一星期後返新工